除豬咀先好講嘢 聽唔到啊！！！

前線嘅朋友，知道大家一定上豬咀
但要發佈消息、整理意見討論嘅時間
就算你有大聲公，其他人一樣聽唔到

除咗豬咀，遮好面先講
除咗豬咀，遮好面先講
除咗豬咀，遮好面先講

同埋要有兩三人睇到TG可以update大家
咁就可以避免比人夾

今晚尖沙咀落油麻地，做得幾好架

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推